MacBook Pro又更新左

好似又貴左

本來期待13吋會用第八代
點知剩係得15吋換咗

尋日換咗15" i9